摩佬怒斥普巴：在曼聯就喜歡搞特權

曼聯在去年12月份解僱了摩連奴（J.Mourinho），除了執教戰績不佳外，摩連奴與普巴（P.Pogba）的矛盾也是導致他下台的主要原因。本週一，摩連奴在葡萄牙的一個教練講座上披露了他與普巴之間的不快，摩帥表示普巴在曼聯搞特殊，如果不滿足他，自己就面臨著下台的風險。

摩連奴說：「我們當時要去距離曼徹斯特30公裡外的作客挑戰一支球隊，有一名球員（普巴）問我他是否可以在賽後不坐球隊大巴，而是自己開車回去。我告訴他‘如果我們去倫敦作客比賽，你想要留在那裡，那是一回事。但這次作客很近，自己開車無必要。’」

「然後這傢伙就開始不爽了。但是我們贏了那場比賽，之後他又問我這事。因為我當時很開心，所以做了點讓步，我對他說‘你至少要坐大巴離開球場，讓你的司機開車跟在大巴後，10分鐘之後把你接下來，之後你想怎麼樣都行。’這傢伙在更衣室裡還是不開心。等我參加完新聞記者會，回到球隊大巴時，我發現球隊大巴旁邊停著一輛勞斯萊斯，他的司機在裡面。那是輛新車，他還是想要坐自己的勞斯萊斯離開球場。」

「我該怎麼處理這事？告訴他不準坐勞斯萊斯？還是等我高興的時候你再走？或者是用另一種會導致我‘放大假’（下台）的方式？」

《每日郵報》稱，摩帥所說的這件事情發生在去年9月份曼聯與般尼的比賽後，那之後兩人的關係就非常差了，甚至被拍到在訓練場上發生口角。如今已經離開曼聯的摩連奴顯然不想在忍氣吞聲了。近來普巴因為和皇馬的緋聞受到了不少質疑，如今摩帥的爆料肯定會讓普巴壓力更大了。